點解可以連續射精2次

射完1次再搞多次條J
點解仲有精射得出
人體選擇唔射哂
留返少少係體內
係咪有特別原因

精液大把
但係第二次射嘅精子含量就低好多

條女正咪可以囉

我幫你